係咪應該推俾外媒？尤其中間一段時間冇人上到去

如題

RIP義士

由四點到九點 天台上面發生咗咩事係無人知呀我dllm

所有覺得情緒持續低落既人，請暫時離開連登

呢層都好重要，各位手足保重

外媒外國知道之後話唔定會加大加快力度